今日送左罐 過期的嘉頓俾d仆街親戚

成日笑鳩我啊哪

好波

啲餅過左期最多唔好食姐下話

軍糧點會咁快過期

下年可能送返同一罐比你

可能二戰時期嘅呢